Chiều 8/12, những bức ảnh chân dung đầu tiên của Miss Universe 2018 được đăng tải. H'Hen Niê mặc trang phục thiết kế lệch vai, trang điểm tông nude và cười rạng rỡ.
Nếu H'Hen Niê thể hiện nét cá tính thì Catriona Gray, thí sinh tiềm năng nhất cuộc thi, toát lên vẻ quyến rũ, thu hút.
Hoa hậu Campuchia với váy quây ngực.
Hoa hậu chuyển giới Tây Ban Nha gây tranh cãi với hình ảnh chân dung vừa nữ tính vừa có nét rắn rỏi.
Thí sinh Canada.
Người đẹp Chile.
Hoa hậu Trung Quốc.
Hoa hậu Hoàn vũ Colombia.
Vẻ đẹp của Hoa hậu Ai Cập.
Hoa hậu Indonesia.
Người đẹp Venezuela.
Hoa hậu chủ nhà Thái Lan. Hoa hậu Hoàn vũ 2018 là sự kiện lần thứ 67 được tổ chức với 95 người đẹp tham dự. Chung kết cuộc thi diễn ra ngày 17/12 tại Impact Arena ở Bangkok, Thái Lan với Steve Harvey là người dẫn chương trình. Hoa hậu Hoàn vũ 2017, Demi-Leigh Nel-Peters, sẽ trao lại vương miện cho người kế nhiệm.
H'Hen Niê tại tiệc chào mừng Miss Universe 2018
H'Hen Niê cùng một số người đẹp tại buổi tiệc chào mừng đến Thái Lan.